美方曾經有抓人名單？ 郭文貴爆料：共產黨巴不得馬雲、馬化騰、王健林都消失

華為公主孟晚舟被加拿大逮捕後，目前在保釋狀態，被中國政府通緝在案的富商郭文貴透露，美方當初考慮很多人選，他認為孟晚舟在中國發展5G通訊的核心機密以及對資金、收買外國工程師等事件上扮演關鍵角色而雀屏中選，他說「共產黨會不惜一切代價要嘛讓她消失，要嘛讓她回去。」

「5G通訊不存在所謂技術不成熟的問題，當5G通訊正式問世時，西方世界就開始輸。」郭文貴曾指出，華為的5G通訊搭配自殺的張首晟帶頭的量子通訊，西方世界加密技術完全被破解，變成被看光光的裸體。

他指出，任正非的女兒孟晚舟在中國發展5G上就扮演關鍵知情者，技術的偷盜者，以及負責把工程師給騙去華為，郭文貴說「加拿大北方電信當年是多牛的企業，倒閉之前他所有的高階主管和工程師都去哪裡了？德國的西門子、愛立信、諾基亞有多少工程被挖去華為了？」

孟晚舟掌握5G計畫，資金的流向

因此現在中國政府最怕的是孟晚舟轉向與美國和加拿大合作，把資金的來往和偷到的技術洩露出來，郭文貴說，中國會不惜一切代價跟美國談「你給我弄回來、把你的間諜都放回去、貿易讓步」，實在不行，孟晚舟會逃到中國大使館去，否則用任何辦法把她弄回去，「要不然孟晚舟命就沒了，共產黨會不惜一切代價要嘛讓她消失。」

事實上在逮捕孟晚舟之前一陣子，郭文貴和美國軍方幾位將軍閒聊過，對方問他「如果我們要抓了以下幾個人江志成、馬雲、馬化騰、中國銀行行長、任正非、孟晚舟中國各有什麼反應？」雙方討論到孟晚舟身上。

「我說你抓了孟晚舟，要是在美國把他抓了的話，他就抓了你美國人，一定抓一個、兩個，你們肯定還手，邊抓你邊跟你做交易，讓你擋不住。」郭文貴說。

如果美國在其他國家如德國、加拿大、英國抓的話，郭文貴表示，中國共產黨就會抓那個國家路過中國的國民、在中國經商的公民，「然後這個國家會想辦法在法律上拖延引渡回美國，最後你們美國引渡不成，最後找個理由給放了。」他驚訝的說，「那時聊天說真的我沒想到是在加拿大抓人，我以為是在英國或者德國。」

美國如果抓江志成，中國將不惜開戰

馬雲、馬化騰、任正非這些名單裡面誰都可以抓，郭文貴告訴美國人說唯獨江澤民的孫子江志成不能隨便亂抓。

美國要是抓了江志成，江家的第三代，中國絕對跟抓其他所有人都不一樣，郭文貴說「中國第一反應是誰，一定是現在中國高層官員出手、外交部的楊潔篪會出來說話，他說完話的同時，中國軍方就會有行動，展現一個局面，你抓江志成，我跟你開戰。」

他解釋，因為中國共產黨不想讓任何國家動中國領導人的後裔，這在過去70年從來沒發生過，他跟美國那幾位將軍說「你們敢動江家的江志成，就打破美中之間的默契、潛規則，中美關係就變了，一但你動了他，不管你明天放人後天放人、明年放人，你要做好準備，你的代價少不了！」

「不過…」郭文貴接著說，美國的贏面也大，能贏什麼呢？中國會做實質上讓步，中國絕大數欺騙美國的事情都會讓步，「我講完以後這些傢伙都在微笑，我心想他們該不會想抓江志成吧？」

如果抓的是馬雲，中國：不回來最好

當天現場，另外一個美國軍方的人就說「先抓孟晚舟要不就抓萬達，再來就是抓馬雲。」美國代表問了郭文貴如果逮捕阿里巴巴創始人、有共產黨身分的馬雲，中國做何反應，結果出乎美國人的意料之外。

「我在這裡告訴大家，抓馬雲是早晚的事情，他一定會被抓。」但中國官方的反應會有多強烈呢？郭文貴說「中國官方會吆喝兩下嗓子，然後說你美國趕快把他抓了吧，甚至還會有人給你餵料，最好這個哥兒們死在美國別回去了，他一定是這個結局。」

原因很簡單，郭文貴說，馬雲的家人，他的老婆孩子被中國控制住，馬雲不敢在這邊胡說八道，「你死了這件事情就完了，馬雲所有過去都算埋沒了…」他強調，「他們共產黨巴不得馬雲消失、馬化騰消失、王健林消失。」

9唔搭8 , 而家係美國捉去盤問而唔係暗殺 , 巴乜撚不得呀 ?

on9

真係唔可以畀支那有高科技
成個世界會玩完

郭文貴9up完未